如果分區戒嚴 戒邊區既影響最大

集思廣益